sp?

有冇人試過有sp? 利申得十九歲

18歲 有幾個sp

有冇沉過sp船？

屌到悶

唔會 純粹為扑嘢 完全無帶住愛
唔係本身鐘意係唔會因為扑嘢而愛上嗰個人

但你哋會唔會交換ig 個啲嫁？

大家係fd實會有對方ig

試過同sp 表白，之後無撚左

好灰噃
有冇mutual friend?

無，上網識既，所以唔好同sp亂黎

起碼唔使面阻阻呀...
下次忍下口

巴打睇黎你個case慘過我